有隻惹唔起嘅band狗向屌過佢同投訴過佢嘅人落咗戰書

估唔到個呀和原來咁威武生人勿近 唔可以隨便撩佢仲要開定房等人挑佢機 臨尾仲要補多句俾人拉 打 充公過 有晒抗體同免晒疫咁 嚇到小妹濕撚晒

利申 好想會一會佢 同佢切磋一下

牙和一拳打撚死你
利申HA fans

有冇示意圖

屌你老母咁撚大聲嘈撚住人瞓覺好意思屌返人轉頭

啱啱查過原來係隻熱狗 唔怪之得講撚到想講手啦

呀和好撚大隻呀
佢咁嬲 連登仔一定好驚啦

笑撚曬左右

佢上面有個fans 話可以一拳打死我 好撚想同佢切磋一下武藝 你老母又食煙又屙尿又望鏡頭點撚樣做到好撚型

傻鳩樣

一拳一個連登仔

叫佢去spk訓一個月睇下點先啦
自己興趣就得，人地休息就唔得
惡撚過狗

但唔可以惹佢

開頭睇標題 覺得人哋都已經去到工廈玩Band仲想點

屌佢老母 原來係喺天台0隔音 比人投訴都正路啦
仲要咁撚串

人哋俾人打過 撩佢玩唔起的 開埋等你都仲得

同埋班人儘話你住得工廈附近，預撚左啦
屌鬼知住工廈附近包埋凌晨免費音樂會先

人哋朝早攞嚟返工 夜晚攞嚟瞓覺 你老母就搞鳩人哋瞓覺 屌返人哋轉頭 點解有啲咁唔知醜嘅人喺度

段嘢仲要搞到想打鳩人咁

極度憤怒d fd?

一直都支持同多謝HA
但呢單嘢好心呀和哥唔好盲撐得唔得

嗱 呢個暗示你講㗎

總之佢依家好嬲 邊個再搞事 後果自負

冇同理心 仲要講呢啲鳩野 佢都幾撚癲